狂賀，迪士尼宣布擱置真人版《花木蘭》上映，無確切期限

但迪士尼發言人話雖然擱置，但會探討如何可以有效地將此電影推向全世界。

都冇人想睇

唔係有啲地方上左映但無人睇咩？

伊朗

其實，劉亦菲d演技真係好屎，都唔眀點解會搵佢扮花木蘭

有搞首映禮，有試映，但冇正式上畫

咪就係因為加左人民幣囉

護旗手嘛，穩陣

美國人護五星紅旗

美國司法部長話中國綁架咗美國企業

唔知迪士尼啲合約有無寫如果因為演員形像問題令電影上唔到畫，個演員要賠償呢
共匪倒台後迪士尼反轉豬肚同隻雞打官司就好笑

俾司法部長點名

賣俾netflix 囉

最好放倉底
一世都唔好播

唔想條友有機會繼續紅

肯定蝕到入肉

Push

抵啦屌你老母

今次單嘢之後佢想再接外國大片都難啦

原本迪士尼預計可以賺1億美元

反而想佢快啲正式上，然後冇人睇蝕入肉。

唔好唔記得甄子丹都有份演

仲有嗰條上氣粉腸

其實大部份電影都延遲左, TENET, TOPGUN全部延遲晒, 花木蘭都係, 不過佢D期因為要讓路俾大片, 所以唔知延到幾時就真

最好啦，遲D上映lor，正中下懷

跪住黎泥導演條撚

有份?唔係技術指導咩?

當初迪迪尼casting左好耐同好外人。佢地要揾個個武打經驗、識講英文嘅亞洲人，選擇真係唔多。

唔驚啦 迪士尼有marvel 連登仔仆去睇啦
點會輸

係戲入面，甄子丹係花木蘭的師傅

美國正式啟動滅共，

迪士尼即刻歸邊

[⇩ 美國形勢大好⇩]

netflix:咪撚俾我 貼錢都唔要

小龍女收皮啦

迪士尼有自己頻道嫁

唔好盲反啦 佢演技屎唔屎我唔知 我無睇過佢啲戲
但事實係佢之前小龍女嘅角色深入民心 係中港台都好紅
搵佢拍都合情合理
當然 之後啲野發生成咁無人知
我會話迪士尼宜家做得啱 之前亦無做錯

連登嘅風氣真係好差 總之睇立場就全方面攻擊
完全無視任何事實基礎 其實咁嘅做法好愚民feel
藍絲咪又係咁 見佢係黃嘅 靚女屈做豬扒 港大屈做讀屎片

Deepfakes吸引啲

隻臭雞自稱華人非中國人

No one gives a shit

講真有咩好賀, 全世界所有大片都延期或轉去channel播㗎啦, 又唔係得佢

只要唔上映，票房就唔會仆直
又贏

賣俾cctvb👍🏾👍🏾

個樣有英氣/仙氣, 講英文流暢, 靚女, 武打
依個年代既女星有幾多人選可以揀

成個狒狒樣 都唔知邊忽靚

迪士尼fans 表示支持

會唔會需要話劉亦菲賠錢

咁你應該將你寶貴時間，去教化藍絲。你咁有分析能力，baby kingdom同香討論交比你啦。

國際線有用嫁
繼續

呢個image已經深入民心

joe biden贏咗你咪可以上映

花木蘭係代父從軍所以特別，女人嚟講算好打，但唔洗好多演技同情緒，屎戲都唔緊要

真係諷刺 武漢菲俾武漢肺炎搞到自己套戲冇得上

根本所有人都應該咁做

Mulan was a Mongol

Yes, Mulan was a woman who disguised herself as a man to save her elderly father from going to battle. Yes, she was heroic and won high honors for her prowess in battle. So what's about the Disney version? Uniting China against the Huns/Mongols. In fact, Mulan did quite the opposite. She was a Mongol of the Toba tribe who drove the Chinese out of Mongol territories that had been occupied since Han Dynasty incursions.Her Mongol name is “Zambaga” in Mongolian.Zambaga is name of a flower(Magnolia)
the originial writing, Moku Araraki Shi ("Mulan Words" or "Mulan Expression") repeatedly refers to her ruler exclusively as the Great Khan (可汗) and never as "emperor". She lived in the Toba Khanate (拓拔魏汗) and fought aganst the ethnic Han Chinese Emperors of Yan (燕) from as early as 416 (probably not until 418) until she destroyed of the Yan Empire of China in 436.
The entire text of Moku Araraki Shi with English translation below

支持呀，少D上話連登「盲反」。咁得閒就先去baby kingdom去教化藍絲啦。

係中港台紅就等於好戲加紅到拍到荷里活片？
你自己都唔敢回應佢戲係咪屎

有咩事實基礎？
佢奶共支持班狗打人？

你叫港豬個名無改錯 不過可以加埋無腦無邏輯

美國人劉亦菲
中國人不會看美帝電影

如果買飛入場可以屌小龍女一晚
我睇夠20次

係咪上次俾司法部長點完名驚驚？

有對立意見都唔駁得？

話就話同路人姐，黃絲光譜泛過閪。

比起話教化，不如話只係表達立場。
唔係連表達自由都無啊嘛？

無人想睇呀

抵鳩呢條八婆死
劉亦菲咁奶共
返支那奶人民幣啦

仲要個樣夠東方搵個大眼少少嘅黎拍都唔得掂，同埋要東方面孔得黎又要符合亞洲人審美 仲要夠紅，如果唔係大陸人唔一定埋單，我唸劉亦菲真係幾符合曬嘅

抵撚死啦

大部分電影都係啦

上面咪有人解釋左點解選佢？要打戲/ 識英文/ 亞洲名星

同埋選角唔係只係睇好唔好戲 都要睇下個樣啱唔啱角色 我就覺得佢個樣幾啱古裝

我唔回應佢好唔好戲只係唔想同你爭姐 好唔好戲係好主觀 加埋我都講左無睇過佢啲戲

佢奶共個陣套戲一早已拍完 更遑論選角

所以我咪站迪士尼而家擱置套戲無做錯 但當時選角都無做錯

定你覺得選角前要佢地簽確認書 預測佢地要支持香港先得

你鬧人前不如了解多啲 知條時間線同拍戲要幾耐先Okay? 唔好自取其辱

推願榮光歸香港

上連登真係要扮激進 第一日知

重拍啦屌

佢係香港好紅

幾時到上氣啊屌佢老母 出埋d柒頭角色污染mcu

返 中國做雞啦
大銀幕 唔適合你

可惜楊紫瓊太老

雖然劉亦菲好似奶共...
但真係好靚女，佢部神雕俠侶我可以J一世

做左黃絲之後，都係斬唔曬所有同匪共有關係嘅事物
死啦會唔會畀人屌我唔夠黃㗎

是但啦 反正唔睇
你搵黑人肥lesbian都冇所謂

垃圾

亮劍

好過景田太平洋

外國媒體點報導?

好似北歐嗰邊都有

得幾萬票房

其實木蘭應該搵黑人做先啱 支那賤種應該做奴隸

而家啲小學生唔識都正常嘅

佢係香港紅嘅年代係之前佢做小龍女個陣

但起碼好多人聽過佢個名 呢點應該無人會否認

唉屌，諗住睇老翻都冇得睇

根本除左班中国人之外無人想睇

美國自己有disney +

咪撚影衰花木蘭啦

講真
劉亦菲隻鬥雞眼成個劉馬車
弱智婆咁款 都唔明邊度靚邊度有仙氣

抵啦

無限期上映？

放上disney+趕客

冇人想睇

最後放喺Disney+

送錢都唔睇

Not watch even give me money

直接變DVD戲啦
應該有啲人會買嘅

送佢最後一程：偷拍版流出

呢啲咁嘅卡士，straight to video 算啦!

佢拍邊套戲就杯葛佢邊套 杯佢一世

俾錢都唔睇，浪費時間

乜撚野 我回應緊你又唔係回應其他人
你淨係話佢中港台紅 咁我咪問你中港台紅就要揀佢？

事實基礎關時間線咩事？佢撐狗我咪狂屌佢
我又無用撐狗打人去challenge選角

題外話 美人魚都可以揀個黑人 唔明點解一定要搵個華人做

吓，武打呢啲練嘅啫唔係咩，記得tom holland casting spiderman 嗰陣都未識打啦，後尾狂操啫

姐係話，應該武打經驗唔係考慮因素

蝕咪好
大公司奶共都係為錢
蝕多啲就自然會掉轉槍頭

冇人想睇呀 摺撚埋佢啦

燒左佢算啦 都冇人睇

你好紅既定義都幾底
拍得一套叫靚女俾人吹過就係好紅

外國forum有鬼佬睇咗話好垃圾
不過迪士尼有一班忠心影評人 一定例牌迪士尼有新戲會第一時間吹奏 又話睇到喊又話睇完改變人生

佢唔搵景甜已經好比面
老老實實唔講政治既話揀趙薇/周迅+有木須 我都可能會睇
但係劉亦菲真係不了

問香港人小龍女應該會答翁靜晶陳玉蓮閪女人囉

景甜宇宙

李若彤至啱 自

拍過一套叫有人識咋唔喎 都冇爆紅 之後根本冇人再留意佢拍過咩 又冇乜大新聞 好似消失左咁 只係諗起佢同黃聖依好似樣 最紅係撐警個期

果d出晒新聞啦，唔係我亂作

因為香港當日都仲有娛樂圈 大陸嘢只係飯後甜品

昂山素姬後生三十年可以做花木蘭一角

咁多年都係得小龍女 咁都話紅

sorry除咗神鵰都唔知佢拍過乜戲, 想杯都杯唔到

想睇Lucy Liu做木蘭

冇改錯名

好似

返武漢做雞啦八婆

以前嘅佢真係好靚
但依家不了
有免費飛 netflix有套戲我都唔會睇

唔講演員, 呢套嘢講乜? 打匈奴! 匈奴咪即係新疆!
支共最鐘意㗎啦, 一路打壓異己, 一路將佢妖魔化

spiderman見唔到樣
搵替身唔難

更重要係，廸士尼唔瀨共？
又一間判斷需要放棄中共市場。

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

主要係因為大陸d 戲院未開番晒

屌，剩講果套入面郭家姐妹靚啲啦
不過郭襄而家都垃圾

終於有人講
連原po都講係due to pandemic
成班傻閪以為係自己爭取翻嚟
疫情好翻啲咪又再上翻

黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

推

唔覺
劉亦菲嘅小龍女天下第一

雖然奶共，但係好靚。
靚嘅境界係我覺得就算係Stright都唔會想對住佢J，只會欣賞嘅程度。
因為太仙氣鳥~

細個好鍾意拎張被披係身上，扮佢套銀索金鈴索法揮嚟揮去

同老母共侍一夫玩母女丼真心有仙氣

識做嘅就上返套winnie the pooh 真人版啦